Now新聞有播橋上開槍嘅片呀

我愛你呀now

仲有強調事前冇比警告

一直有播
不過呢邊被淡化得緊要
好撚嬲

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)
麻煩各位巴絲幫手backup

(最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上
721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出
警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈
警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

我未搵到有LINK

屋企人話無線偏頗黃絲，
唔報何君堯鬧示威者，叫我轉台
點知一轉去viutv就報呢單
我心諗你真係身在福中不知福

pish

幫我推上環D LINK 好無

推！

推

唔好意思有無link?

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環721 Video 整合 (粗略)

講真上環真係打仗咁
雖然元朗單嘢係好嬲，但係都唔好忘記我哋係上環到搵命搏嘅一班人呀

好 會一直推

推啊 上環721

推啦屌focus返去上環啊唔該大家

推爆佢

推呀

推

now好波

有片易推好多

頭先7點睇99台都睇到
推

push

時代革命 光復香港

五大訴求!
光復香港 時代革命!

文宣去到外國係好 但忽略一個重要地方

互push

NOW講上環同元朗比例係50:50

推爆

Now 真係幾全面

now bb

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

Pish

Support Now

Push

連記者都睇唔過眼追落去，你班連登仔卻唔關心唔追究

全部入嚟同我煲大佢

推比多啲人知
警黑一齊死

推！！

兩邊都要追究

警察一方面開槍打人
一方面縱容鄉黑打人

兩件事根本殊途同歸

光復香港
時代革命

有無link？

正經post 要推

我無野講

(超級Backup台)(721)上環+元朗

721警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

香 知
港 法
警 犯
察 法

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

推！屠夫政權射殺市民 必定遺臭萬年！

up

推推推

link

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推到爆

142141

NOW/VIUTV

721警方上環驅散示威者未有示警橋上開槍

【Now新聞台】星期日反修例遊行後，大批示威者集結在上環，警方施放催淚彈及發射橡膠子彈驅散。醫管局指，有十四人受傷，目前仍有一人留醫，情況穩定。本台發現，警方在未有示警下，在橋上向橋下示威者開槍，有人權組織批評做法不能接受。

大批示威者星期日晚在上環集結，警方九時半展開驅散行動。

本台獲得一條影片，拍攝到當晚在中區警署外行人天橋有速龍小隊監察橋下情況，期間警員驅趕記者，在無任何警告下，向橋下的示威者發射橡膠子彈，橋上留下彈殼。幾分鐘後，再有警員在未有示警下發射胡椒球彈。

人權監察當晚有派員留意有關情況，認為警員在橋上開槍兼且未有示警，做法不能接受。

警方其後出示黑旗，多次施放催淚彈驅散示威者，亦向示威者連開多槍，包括胡椒球彈和布袋彈。

多人吸入催淚氣體不適，亦有記者懷疑被橡膠子彈打中受傷。

羅沃啟認為，相較612金鐘衝突，當晚警方使用武力，仍無改善亦不恰當。他又說，當晚發現有很多警員身上沒有佩戴委任證或警員編號，重申應成立獨立調查委員會調查這些情況。

警方回覆指，警務人員在使用武力前會在情況許可下，向對方發出警告，任何人如認為警方處事時受不合理對待，可向投訴警察課投訴。

有英文版未？

元朗單嘢已經令政府同差佬失盡民心，係時候煲返大上環冇警告開槍單嘢，踩多佢哋幾腳。

唔可以忘記呢班義士架！！ 推

推呀！一齊推返上環啲嘢上去唔好浪費義士心血

幾時先全民武裝反擊